接受骨髓移殖4年 「精液含捐贈者DNA」他震驚：我好像被取代

美國內達華州一名男子接受骨髓移殖手術，4年後身體竟然出現驚人變化，監測發現除了血液中的DNA受到捐贈者影響，舌頭、嘴唇以及臉頰，就連精液也都包含捐贈者DNA，全身只剩胸部和頭髮的DNA完全屬於自己。

在瓦肖郡警局(Washoe County)工作的男子朗(Chris Long)，因為患有急性骨髓性白血病
(Acute myeloid leukemia)，4年前接受一名德國捐贈者的骨髓移植，並答應讓警局持續監測他的DNA變化，如今被犯罪實驗室的同僚測試發現，他的嘴唇、舌頭和臉頰等細胞，竟然同時存在他自己與捐贈者的DNA。

驚人的結果讓朗成為了同時具有2種DNA的「嵌合體」(Chimera)，他表示，「這真的十分驚人，我感覺像是自己消失了，而被體內另外一個人取代」。史丹佛大學醫學中心血液與骨髓移植科主任雷茲瓦尼(Andrew Rezvani)表示，某些醫療手術可能會導致類似現象出現，但DNA不會因此改變一個人的大腦與個性，所以不需要太過擔心。

朗的精子出現捐贈者DNA，令外界好奇這樣是否會影響到之後子嗣的DNA，但由於朗在生下第二個孩子後已經結紮，所以我們無從得知，不過雷茲瓦尼認為，因為這種情況而生下擁有別人DNA的孩子是不可能的事。

警方則著手研究「嵌合體」案例對於刑事偵辦與法醫工作可能會造成的影響，2004年阿拉斯加研究人員根據精液取得的DNA資料鎖定一名嫌犯，然而該人當時已經坐牢，後來證明他曾接受過骨髓移殖手術，捐贈者是他的哥哥，後來順利將真正的犯人定罪。

新陳代謝

Gay

即係用自己條撚，射別人的精，終身綠帽

同中出會令女性dna 改變道理一樣？

屌

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好多器官移值都有講過依個問題
換心臟連性格都變成捐果條友一樣性格

精液有人地dna，但係精蟲應該重係自己嘅，應該冇咩問題。

通常骨髓捐贈者都係親人

如果爸爸捐比仔仔 ，弟弟捐比 哥哥 ......

呢個好笑

一早有研究話器官有記憶

結紮左

骨髓移植係移植入面的幹細胞，果ｄ幹細胞會分血細胞出黎，但分化成其他細胞都得，話唔定呢次係個醫學新發現，骨髓變精。

你知唔知咩叫dna

笑撚左

呢個思維

被姦

oh my god

咁如果是旦一個去犯案 DNA 仲可唔可以用黎做證據

好耐以前睇過套紀錄片 講話咩細胞有記憶
有個鬼佬換心定換其他器官後 個腦係咁浮現捐贈者d生前記憶

記憶係記d咩
人格？

核事故有用

咪on9
近親dna 肯定相似
撚分辨到咩

穢土轉生，威力加強版

一係死能左佢囉

東野圭吾既變身

幾有趣既科幻題材

射精=射骨髓
今次真戒丁了

Chimera，姐係奇美拉，姐係合成獸

大哥哥.jpg

聽講C朗成日捐，第時會唔會有好多人有C朗DNA

拉

似係你唔知

//警方則著手研究「嵌合體」案例對於刑事偵辦與法醫工作可能會造成的影響，2004年阿拉斯加研究人員根據精液取得的DNA資料鎖定一名嫌犯，然而該人當時已經坐牢，後來證明他曾接受過骨髓移殖手術，捐贈者是他的哥哥，後來順利將真正的犯人定罪。//

呢段係咪譯錯,唔合邏輯

無錯 你睇真少少

似係唔識chromosome

永續領導人😱😱原來已經發明左

Lucas

打個j都變咗做手天使？

可以永續習大大 了

講呢啲 人哋救咗你一命喎

比甴大大研究到呢個方法續命就大鑊

分少少比我就好

仔仔捐比爸爸 個細佬係......

i see, DNA data base入邊既record既係已經做左手術個陣既DNA

咁唔知接受兩次骨髓移植會點呢

會跟隨左捐贈者既飲食習慣 喜好果D 會成Loop同埋有零星記憶片段

雜交

係人地救咗你一命嘅證明﹐好好珍惜得來不易嘅生命

爸爸

進化論 賢者之石係真人真事

其實佢有冇諗過，自己嘅DNA有缺憾先會有白血病

宜家人地唔止救佢一命，仲救埋佢啲仔女

骨髓變精 咁打得多飛機會矮呢個傳聞有得研究

高質人種接受低質人種就係大問題 低質人種如支那蝗接受高質人種既野同俾神施予恩賜冇分別

Sorry 條撚都唔屬於你
就好似你VR代入第二個男人屌自己老婆

真係無聊，救返有條命享受人生了，仲介意自己精液DNA

之前有睇過個好似話有個人都係咁，不過係因為佢係阿媽個肚個陣時融合咗原本係佢雙胞胎兄弟啲部分搞到咁。

如果接受完移植
再去老強條女
係咪可以砌人生豬肉？

花式綠帽

fake science

唔係fake咩

之前係咪有個唔知換左乜器官跟住明明白人跟住變到有d似黑人

如果係犯罪份子咪會有 2 個人一樣 dna?

自己載自己綠帽

但你所謂嘅自己係感覺到有爽到

咁多真心膠信係真

原來射骨髓係真

毒撚終於有方法可以有一個合法嘅方式去延續自己嘅DNA
立即報名捐贈骨髓好過捐精

CLS

Fake

可以生個鬼仔出黎

捐咩捐精定骨髓？

寄生獸

由你接受骨髓捐贈果一刻你已經唔再係自己

骨髓啲幹細胞唔會無啦啦去春袋度玩分裂！？

😆😆😆😆😆

假到暈

幹細胞就係有潛力變成任何細胞

變咗射別人的了

喺用人哋條撚射人哋既精但扑緊自己條囡

忒修斯之船？

同之前有人移植賓周一樣
用自己的身體插入人地條賓周落條女到
射出自己的精

算唔算帽

下，可以咁架咩？dna唔一致都得？

咁係咪可以將動物既骨髓移植去其他動物度
定又係要同物種先得？

咁癲

老婆捐比老公

如果接受女性捐贈呢
咁條精蟲女女繁殖不是夢

好似正常人都會嵌合左自己老母啲細胞

有J定冇j好？～

人地救你一命 當係報答囉

無記錯仲係黑人移植咗白人條丁

可否變DG細胞？～

liquid Ocelot

睇錯C君

真．cum兄弟

射別人的精
笑死

鴛鴦

生個鬼妹

毒撚終於搵到方法生到仔女

我屌你老母臭閪呀

哇痴撚線

第二單個犯係佢啊哥？

大。。。哥。。。哥。。。
要。。。一。。。起。。。玩。。。嗎。。。

有啲恐怖
搞搞下自己個意識消失左

但似乎中共啲官就算換曬成身器官, 個格都係一樣無變

入侵身體

富江有集都係咁

？

男性輸精管結紮手術是將左右兩邊的輸精管切斷及結紮。結紮後，睪丸裡雖然繼續產生精子，但精子已不能經輸精管排出體外。當性交達到高潮時，射精過程仍然照常進行，只是精液中沒有精子，便不會使女方懷孕，所以能達到永久避孕的效果。

source

咪就係
仲想點

東野圭吾

Cyclone! Joker!

😂😂😂😂

聽講有個人接受咗快樂黑人嘅器官
變咗樂黑人

你條撚即係我條撚 你個仔即係我個仔

唔好睇咁撚多content farm

諗起JOJO5

19個人中學無讀Bio

咁惡做咩

This is 骨髓 where stem cells are generated and stem cell can differentiate to different body cells

東野圭吾 變身

痴線咁先正呀，強姦都無手尾根

有套啱啱上嘅戲就係講哩樣

戲嚟架屌

分靈體

做化工電子廠都好易有

咪就係

執返條命仲嫌三嫌四

一定會啦
所謂夫妻相都係交換DNA

樓上有問到話如果接受左捐贈果個人佢去犯罪 咁驗dna會唔會驗到係捐俾佢果個 假如個犯淨係留低左血液 咁的確係會驗到同捐果個一樣 因為得血先會同捐贈者一模一樣
個犯（被捐贈者）既精液 毛 口水果啲dna就唔會同捐俾佢果個相符
不過呢單新聞既發現係醫學界既一大突破

講多少少 其實毛都可以check到DNA 但條毛一定要癡住粒毛囊 即係果啲格硬俾人扯落黎果啲頭髮 靠check粒線體DNA 呢種DNA全部都係由呀媽到遺傳落黎 咁多代都係 所以除非佢地同一個老母生先會Check到一樣既DNA

所以長期中出一個閪 生出嚟嘅B 都可能有自己Dna 都有機會係真

Oh bother